知唔知今日落場最重要係乜嘢？全部人入嚟估一估

我會話比你聽係勇氣
呢樣嘢可以決定一切

出發前問下自己可以去到幾盡，調整好心態，保持平常心。
我哋今日見

多謝你哋

Push

希望呢個post可以增加到大家士氣
幫手推

好

要嘅係你您妳
出哂黎啦
香港人 Assemble

勇武

10.13 10.14 不見不散

人數同勇氣就係決定成功與否
香港人反抗啊

有勇氣嗰啲拉晒啦

差你一個！

.

推

多謝你巴打

因間見手足

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇

錯啦，係開花！開花！

加油

好撚正，感謝勇武

我就係輸左份勇氣

幫推

Ted Cruz 今日喺度睇場，大家識做啦

pish

正！

大家都好叻仔

又係你條撚樣

push

咪吹 落到場係一回事 接受現實啦 唔好再吹陣地 遊擊先有效

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

等你地歸位

【十八區裝修指南】

出黎呀

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

出嚟！

收到

勇氣！！！集氣！！！

真香港人 反抗

真心唔建議再打埋身戰

需家行近啲都開槍

香港人，反抗！

最重要係安全
每個都要平安,同埋有咩事真係要退,唔好死留

驀然回望 過去吋土頃刻赤荒 失去願望
定然無望 也要勇敢穿起武裝 懷著滿目曙光
忘記現狀 仍回眸失意怎麼茁壯
前事儘管淡忘 明日再起床便拒絕怯慌

伴我走 在漆黑之中同行
別放手 縱使得不到答允
無論再艱苦都抱緊一顆赤心

未怕傷 目光中不管旁人
讓理想 再一點點的靠近
重新修補缺陷 倘深深不忿
總可一再集訓 跌過再翻身

突然沿岸 佈滿暗湧怎麼格檔 千尺巨浪
地搖岩蕩 也要奮身穿街過巷 平地會在遠方
橫過直撞 才能尋找最佳的拍檔
尋夢未可獨航 如士氣高昂便繼續拓荒

伴我走 在漆黑之中同行 別放手 縱使得不到答允
無論再艱苦都抱緊一顆赤心 未怕傷 目光中不管旁人
讓理想 再一點點的靠近 重新修補缺陷 倘深深不忿
總可一再集訓 跌過再翻身

要再等 任多麽心急如焚
亦強忍 任多少損失氣憤
前路再崎嶇不要緊不准變更
要記緊 路可找到於明晨
用信心 成功都只因發奮 昂首方可上陣
輸了亦無謂淚滲 來汲取教訓

記住我地既手足

推啊

士氣

光復香港 時代革命
We fight together

打狗

推呀屌

最尾個張

士氣 勇氣

我哋唔係淨係一班淨係識做鍵盤戰士嘅連登仔

士氣 勇氣岀曬嚟未

勇氣 正義

勇氣 智慧 也永不滅

Push!

出緊黎喇

呢個正

出黎啊唔該

tui

切蛋糕

勇氣？

出黎啦

最後果張圖
睇到好撚熱血